明報確認咗香港係軍政府

好明顯份野假架啦
應該係“特首林志偉”
作野都要有根據先得架

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

盧sir榮升特首

林志偉係地下特首

林奠終於收皮

標點